韓國三文治？

估唔到香港嘅公司三文治 都可以比韓國賣到出神入化

其實睇佢整個三文治都幾好睇,不過好甜

右下角係樓主？

又比你發現左

老是常出現

樓主好柒